免費Expedia機票generator

如果冇行李 最好揀短途
ex:
台北 TPE
高雄 KHH
東京 NRT
曼谷 BKK

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

去東涌都要機票

Let's go

用唔到

好強

PUSH

強post 推

無反應既？

下面個方法安全啲

比人查既全世界話去澳門！！！！！

唔小心買左張假機票都唔得

買免費機票教學 - 一票保平安

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

用唔到喎

韓國仁川-ICN
大阪關西-KIX

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

樓主一生平安！！！！！！！！！

全民旅行

勁！

一早就應該要咁做啦

話自己去澳門大澳昂坪咩都好啦 總之唔好整假機票

Push

push

強帖留名！
痴線，咁鬼勁既！

正呀

p

推教學

嘩 你玩哂啦

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival (SHORT TRIP!!), as well as date:

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

Finally, stay calm in any event as you are a true tourist!

推爆佢

Clskc

屌！堅過馬騮lin！

pish

虛假文書？

伏

比人周到 就入硬

嘩 好危險喎

你靜靜雞用就得
依家開post 揚曬就算啦

pu

搭A車既話自己去澳門 佢都吹你唔漲
搭E車既話去東涌轉巴士去大澳昂坪都得

但係整假機票係犯法
狗狗要check機票真定假好簡單
有你個booking reference或者機票號碼已經睇到係咪真係有呢張機票存在
如果佢一懷疑你 check到係冇就已經干犯偽造文書
即刻拉得你

仲有巴打教人整假機票都要小心
有可能告你教唆他人行使偽造文書

所以大家有千千萬萬個理由入大嶼山
唔使用d咁高風險既方法

最後
Mon Po狗死全家

光復香港 時代革命

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

推post!!!!

推！！！！！唔撚到

網上騙案
受害者買到假機票要怪受害者

新屋嶺強姦
太子站殺人

721 811 831

買澳門船飛呢

會點周？
係咪班狗一隻一隻咁call 上airline問

痴線勁到

我要去澳門

痴線！虛假文書！帶本passport去就得
警察問到就話即場買機票就得

勁

去澳門賭錢仲好過去旅行啦，又近又方便

推哩個

魔高一尺道高三千

Yup, I bet they can't verify at bus-stops & MTR stations

How to get to the Airport? Try this!

.

你嘈贏我地無用 你地係要堅持整假出黎比人周到到時就同個官講 唔好成日做傻仔送頭唔該 已經無左上千個手足 屌你老母仆街popo

推呀！超級有用！

其實應該點比錢

佢出咗張機票畀
我但係又冇得畀錢
咁我唯有照去機場囉

幾好

你無行使假機票虛咩假文書？

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

呢個堅

要推

唔好入個人資料呀！！

Take care Bros, this method only applies to a small-scale operation
少人用就過到骨，多人用可能真係會引起警覺

不過會被人関48個鈡先放，總之小心

推爆佢!!

正呀屌

推！

推啊

even the security in airport cant verify, they just check whatever you have

But you need to be a good actor, stay calm and smart.

Another issue is that such a method only applies to a small-scale operation; the police will surely get noticed if too many people use fake tickets.